覺唔覺依家CX堆機拍既GATE愈黎愈撚遠

屑佢,試過係5XX坐巴士去到空地再上機
同LCC有咩分別...

之前一出IMMG就係個D GATE呢

俾錢買咪有得優先用
冇咪隨機抽

你飛去邊先？

CX就未係
但HX就一定係

幾年前開始已經係咁
KA 更嚴重

KA將自己近入境的slot都比哂大婆

㗎嘢有機會hanger過夜維修
又或者後備機
不過之前hkia gate換支那橋封咗幾個大柴常用位
唔知關唔關事

以為飛英國多數3/4閘
黎幾次去到4x

美國先會喺1-4

我多數飛凌晨 12:xx 既機
之前都係3/4

抽都唔會抽到5XX個D掛..
唯一諗到CX唔想畀咁多錢

個日仲要落雨
大佬呀堂堂CX洗唔洗搞到咁
張機票LCC價我都無所謂

但你收正價畀LCC服務我

NGO

咁真係離譜咗啲

你話68/69呢啲都叫理解

雖然試過坐KA去HND都係5XX上機

仲要係歐洲澳紐星嗰啲外資先1-4/10幾，例如BA/QF/SQ嗰啲

日資不嬲就廿幾接近30嗰堆

CX以前飛倫敦嗰啲係廿幾號閘中間位，而家唔知

唔係，CX同AA有訂約，1-4 CX優先使用，而飛美國機多數泊1-4因為嗰個位方便審問

之前去台灣坐cx都試過gate 1

我試過350係5xx
然後350 land香港要轉巴士
😑😑😑😑😑😑😑😑